[另類] [D1179] 古預言研究#15 之 洗手洗手洗手

今天2020年12月10日

lm

cd rom 留名

又發現蛇陣
上次係海洋公園

算唔算係我哋決定㗎咩？戇鳩

呢度有得睇

琴日唔開心咩[member]程式碼[/member]

[url][/url]

[member]

[member]狗總大屠殺, 夜襲禮斌虎[/member]

暫時睇落來最大單

【逃出倫敦】病毒變種傳播力高70% 倫敦封城前民眾急出逃

[member］
就係做律師先仆街
咁既情況之下做律師都講得出呢句野
一係就弱智
一係就擺明搵你笨

呢d仆街仲唔抵日日binc ？
[/member]

宜家香港出生率咁低，打完係咪又嚟多次嬰兒潮

LM